（黃色口罩圈）嚴正警告眾志咪亂咁通街派口罩

咪派比廢老

廢老想要就唱榮光聽下

叫光復香港聽下

痴文宣睇下

同烈士上注香

講十個黑警罪狀聽下

咪有囉

派比廢老選舉咪又係投比民建聯

哂口罩

佢無咪問共產黨 民建聯攞囉 仆街

唔好出街咪唔洗用囉

銀髮族

眾志唔係網上賣咩？

推

會輸民意.gif

阮民安派口罩要求先喊「光復香港 」 有市民拒叫反罵「你等畀天收」